
# Todo
- pb du scroll horizontal 
- pb du scroll vertical (image de fond en bas)
- planning
- têtes des gens du WEI
- Nouvelle image de fond sans le "color run" (no spoil)
- billetterie

# Upload
scp -v -r ./* root@wei-lxc.rezel.net:/var/www/html/💕/

# Local dev server
php -S localhost:8000
